有野問，vote4hk個選民人數準唔準？？？

去左幾個票站睇，發覺何文田區個差距好撚大
Vote4hk : 9994
實際：6599

究竟果3995票係種票失敗，定俾人搞到無信收，取消左資格？
有冇手足知咩原因？
大家果區又有冇咁既情況出現？

因為呢區有兩個票站囉

屌,當我無講過

而家個網都比人攻擊緊cls